
                      LA PEOR PELICULA QUE HE VISTO EN MI VIDA, NO LA VEAS. ES DE ESAS PELICULAS QUE TE DEJA CON RABIA DENTRO PORQUE ES PURA BASURA Y HAY MUCHA ACCION QUE EL ESPECTADOR DESEA VER QUE NO APARECE.

PESIMO TRABAJO POR PARTE DE QUIEN LA CREÓ: HAS HECHO UNA PELICULA Y LA HAS DEJADO SIN ACABAR. LOS ESPECTADORES ESPERAMOS QUE ACABE CON UN BUEN ESCARMIENTO HACIA LAS DOS LOCAS Y NO APARECE, POR NO DECIR LA REACCION SIN SENTIDO DE LA FAMILIA CUANDO LLEGA A CASA AL FINAL DE LA PELICULA, PARA HACER ESA ESCENA MEJOR NO HAGAS NADA. DEJA MUCHISIMO QUE DESEAR.

ESPERO QUE NO HAGAS MAS PELICULAS, PARA RETRANSMITIR LO QUE TU HAS HECHO NO ESTAN LOS CINES, ESTAN LAS CLOACAS.
        
            